跪求notebook 推介

工程jj
用途：主要用黎晝CAD, 睇片用有時間玩下lol戰棋
通想出街用多 (希望搵到部用到6小時up)

筆值：around 13k

暫時睇中msi p65 creator 9SE(i7-9759H)

Lm

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

surface la

可唔可以講多小小兩部既分別🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

極度唔建議買Surface
如果你買Surface 實後悔死

我之前有五部 pro 4
四部全新機裡面
全部買翻嚟一開機就見到壞零件
一部翻新機一開機就唔郁得